國難忠醫5點幾果時代真暴大手足傳聲

錄音自己去tg聽 我唔upload了
外人無資格叫佢地留定走
佢地決定左係點 我地就要全力支持
入中大 救中大 而唔係走
請諗返第一晚
夠團結就唔會送頭
唔好再嗌人走!!!

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）